美國正式公告 美中貿易「停戰期」無定期延長

美國正式公告 美中貿易「停戰期」無定期延長

美國政府5日正式確認，將美中貿易「停戰期」無定期延長；「直到進一步通告」之前，美國對2,000億美元中國產品所加徵的10%懲罰性關稅稅率不會提高，也不會擴大加徵關稅的範圍。

美國貿易代表署在「聯邦公報」中發表聲明指出，「2018年9月調查行動所涵蓋中國產品新增關稅稅率提高到25%的實施日期予以延後」。
<聯合>

垃圾美國

貿易戰～完

中國已死

又縮
即係美國都奈支那唔何啦
仆街啦，世界真係準備全面倒退都似
希望1984唔好發生

支共到底應承左簽啲乜

唔打喇唔打喇

連登仔：侵侵呢步真係好勁，支那玩完

燈力10足

中國又可以再次成為世界工廠，再用大量金錢收買全球

侵侵又撚狗(連登仔)

俾彭斯上
侵返去食麥當勞啦

渣架

反中撚死晒未

嗰陣我已經話侵侵同共和黨係商家佬
冇咩原則可言
民主黨啲左膠雖然得把口
至少會間唔中玩下人權牌
跟住就比成班連登仔負皮

我唔信美國佬會停貿易戰

但民主黨唔會玩關稅都係無撚用

反侵就是罪

係 準備第二輪 唔好一野片死佢

強貼留名

10年後中國同美國會合併
利申:未來人

簽乜都好3個月後就路認數咪得

遲D美國準備選舉就再嚟料

睇黎美國佬都耐支那唔何，唉，搵叫佢養大左隻老虎咩，講真支那比蘇聯仲難對付，美國佬又無決心

其實咁搞法d公司都唔敢喺中國開廠啦

見台仔share

諗起連登反侵就係5毛

直頭中國人做美國總統

支爆 無限期延長

任何反對聲音=5毛

今日話無限期聽日就話繼續打
侵侵又撚狗，支那又柒，連登仔又嬴

大家趁佢地鬥拖呢段時間，珍惜生命，遠離共匪啦

連登仔有咩燈唔死？

侵或成為最大贏家

成間華為畀人夾住黎傾
真係覺得美國咁易放口？

一啖砂糖一啖屎啫

又話全面取消關稅？

其實都係繼續收關稅，支那都無著數

成班五毛咁開心就乜
係咪唔知宜家嘅關已經令支那經濟倒退緊
繼續無限期關稅都係好事？

仲收緊百分之十關稅

嘩嘩嘩，呢個post5毛狗J到精乾！！！！

BTW，侵侵今鋪真尊重支那文化，學曉你出撚晒名既十大招式："淩遲"，"放血"，"割肉"etc鳥！！！！

唔會停

同美國分享 5G 技術?

垃圾侵

trump trump 都變埋中國人

有名你叫粵劇特朗普嘛

1842年，英國人竟然喺進攻南京城之前突然退兵，有冇咁垃圾

（睇埋清國簽咗乜撚野條約先啦）

但嗰10% tariff 仍然存在

明明美國贏緊連登都可以吹係輸

根本美國就玩緊開窗論 野野大你10成 之後只做5成就會成交 話唔定長期10%先係佢地短期目標

留意返
只係唔將tariff由10%加到25%
個10%一日係度支国D廠都係搬緊出去
不過睇黎trump 成功連任前都唔會搞咩大動作

注意，係延長，已加既關稅無加無減

諗吓都知唔會無啦無原因就叫停啦
係睇中國到底deal咗啲乜

美國怕左強國,強國又贏.

美國正式公告 美中貿易「停戰期」無定期延長
U.S. Confirms It’s Delaying China Tariff Increase Indefinitely
US confirms it's delaying China tariff increase 'until further notice'

同一樣事情 中文媒體用字又會差咁遠
唔係支那豬真係易D愚弄?

最緊要安撫班唔識英文嘅人
但到底佢地講咗咩條件先係重點

細個喺香港站睇過一個 British Council 嘅廣告
個 slogan 係 - 英文好，機會比人高

呀侵等緊支那佬磅水買野 買完食完一筆就會開波

侵跟本生意佬黎，反而可能兩黨依家更傾向針對中國，係連登仔日日打飛機

source!?

邊度寫停戰 我係見延後加關稅

仲收緊關税 唔算停戰

睇下新聞啦，bloomberg & Reuter 個d 神早出左話final draft 寫好左差月尾去trump 屋企簽咋，差入面寫左乜terms 同點唔俾支那走數。貿易戰？不了，下年大選股市要緊

同埋上面係中文差定英文太好? 延長 = postponed 同 until further notice 有乜分別？寫直至另行通知就真係柒啦

樓主走先，有大大班trump fans